黑心公司漠視員工健康 口罩都唔提供逼員工翻工

我先：你的銀行。家。大新銀行

痴撚線 銀行都唔比人戴口罩?

一日一間黑心公司

Push

我間公司話一日派兩個口罩
係咪叫好

怕咩，你同佢講話昨日大陸番黎，再咳兩聲佢聽，你咪俾我返law

攻心先係最緊要

吊，開佢名使乜怕
大方啲直接啲